高級督察帶父母紐西蘭自駕遊遇車禍亡

一名駐守大埔警區刑事部的高級督察在新西蘭與家人自駕遊期間，遇上嚴重車禍死亡！據悉，魂斷異鄉的港人姓柯(30多歲)，事發於當地時間今日中午，當時他與父母在新西蘭自駕遊，其間失事反車，他一度被困車內，其後證實死亡。而在車內的父母亦告受傷，父親遭撞斷腳，被送到當地醫院治理。

同袍得知消息後，紛紛表示大感婉惜，更有同袍大讚柯Sir為人孝順：「從未見過一個上級只有讚無人彈，我未正式跟過柯sir真可惜。柯sir一路好走。」據知，柯Sir曾任職毒品調查科，屢破獲不少大案，惟近年因父親患上癌症，他為了多加照顧及珍惜與家人相處的時間，遂早前申請調職，近日被調回大埔警區刑事部工作。

據消息稱，柯Sir已婚，太太因事未有同行今次新西蘭之旅。

rip

熱

mola mola

冚家剷

督察大屠殺？？

同袍：呀嫂，我地會照顧你射著你

再嚟再嚟 閻羅王話多啲嚟密啲手

車毀人亡

今日咩事，咁多警察出事

阿sir撞車唔駛你救！

sor睇親呢類新聞都暗爽

今日係咩吉日呀？咁多單嘅

夫妻本是同林鳥，去死都唔帶齊人

唔到你唔信邪

好涼薄囉 人地都未冚家剷

朝早大埔反黑組
宜家前毒品調查科，現守大埔

連登真係痴撚柒鳩線

呢張好有意境

白頭人送黑頭人

呢鑊你仲唔冚家剷

標題寫紐西蘭，內文寫新西蘭
想點

老婆最後勝利者

今日d差佬新聞多到好暈

時辰到

天意暗示：

老婆同仔女都唔係真屬佢架囉！！！

一日內咁多差佬死，你都咪話唔信報應

老婆：正

其實班自駕遊點解咁夠膽係個唔熟既地方揸車？

非常認同

渣ga

對唔住我忍唔住笑咗

死亡筆記出現了

奇那!!

rip架車

今日死3隻

又毒品又反黑
呢兩個算唔算係幾乎最渣滓既部門

紐西蘭如果唔自駕唔跟團既話交通太唔方便
所以去得自由行既基本上都係自駕

New Zealand 都好多劑啦喎

無知真係可怕

督察大清算

又毒品調查科

唔知係咪呢單呢

連登好恐怖

【魂斷新西蘭】高級督察帶父母自駕遊遇車禍亡 同袍大讚：好上司

我睇到個標題係咁樣

呀 點解唔係死全家

Rest in pieces

忍唔住起左身跳返part舞賀一賀佢

正呀 死多幾個啦
最好冚家剷 黑警死全家

係咪冇得賠?

我識個死者
成家都係黃絲 佢地好支持佔中
什至同政府入面既人講政府有咩不足
佢有心改變入面既風氣

聽日考慮落街買旗
我認睇完怕現眼報

死剩老婆

有冇證明

唔信你落去問佢囉

多行不義必自斃

橙 有冇手足慰問下佢老婆

大奇蹟日

柯恩典？

戇撚柒鳩 縮返入你老母閪入面

曾任職毒品調查科，屢破獲不少大案

毒品害人, 做好事最多屌少D, 不過黑警始終就係黑警,冇得打和

死亡筆記一定係連登仔手上

學上一代話齋，有時有啲嘢唔到你唔信

人都死左就好心把口收下 咪撚咁仆街啦
農曆七月 小心到你地

RAP

咁如果你講嘅係真 直頭好似第二個施sir咁嘅 我都唔會慶祝 會希望佢安息
但唔係你話佢唔係黑警就信晒你㗎嘛 有冇多少少料

點解香港人會出去自駕遊

痴撚線
死淨個有cancer

休班警真係好麻煩

安息

假如佢真係黃絲，同袍仲會讚佢好人

原來15樓既

真係有報應架

唔好咁快拆穿人啦 人地又叫你落去問佢架啦

有冇阿嫂圖

🍊

死黑警 抵撚死 有人唔做做狗 死全家

冚家ㄨ

報應

話時話又到農歷七月

中學既代課阿sir
果時因爲化學miss 瘋狂請sl
所以見到多過見化學miss

利申：勿相認

大眼珍

先唔好講死者政治立場，呢啲好難探究，我都識唔少警察係中立而且有理想，唔好以偏蓋全。

佢可能只係一個求安穩，盡忠職守既差佬，佢唔識你，你唔識佢，無必要咁樣踐踏一個死人掛

你哋可唔可以唔好咁仆街
真係識佢
佢好好人

做毒品調查都可以屈鳩人哋係黑警
利申: 好撚憎黑警

有警犬玩負評 下個到你呀賤畜

RIP
死者為大
樓上嗰啲積吓口德啦
唔怪得出面成日話連登越嚟越似小朋友壇
盲目跟風人笑佢又笑
幸災樂禍唔代表型囉

我相信絕大部份警務人員都係盡忠職守服務市民嘅
盲目仇警其實對大家有乜好處?
人哋幾個大好家庭就咁就散咗
點解仲要喺人哋傷口上灑鹽呢?
咁樣鬧完笑完人對你哋自己又有乜著數?
唔通生活會好咗?

唔好成日因為自己生活上失敗唔如意就將情緒發洩喺人哋嘅痛苦之上啦
咁樣嘅價值觀其實真係好唔要得

呢個月份

啲人成日以為自己揸車好掂，點知一去外國就出事

當地傳媒報道，事發在當地昨日下午1時，3人乘坐的私家車被困在奧克蘭西部一條狹窄的行車路上，這名警員和另一名60多歲的男乘客下車嘗試推車，但私家車突然溜後並輾過兩人，附近居民合力將私家車移開。警員當場證實死亡，男乘客腿部骨折，與被困車內的女乘客由直昇機送往當地醫院治理。

原來唔係撞車
完全係死神來了式死法

好波！

美化左on9行為？

咁快穿煲

警察會有中立可笑可笑

只係普通交通意外身亡 每日都發生

死得好

收嗲啦 第一日上連登咩
你平時笑鳩人就得
我地笑鳩黑警就唔得呀

天理循環，報應不爽

無一幸免

NZ都係行120
點解咁多自駕遊出事？

自殺要落地獄

中學有幾堂佢代課，算係好人又正常個幾個黎
點解唔係死d真係仆街既

好可惜
佢老豆老母死唔去

你9up話人係黃絲又得，依家人地9up話佢大大力打9示威者又唔得
大家都無prove，點解要信佢係黃絲？你邊撚個呀？

憤青

型你老母咩

毒品調查科 會唔會有電影劇情既陰毛論 ?

好奇一問，依家連登仔有事係咪唔會報警？

幫你總結啦
警察都有好人

Rest in piece

無可能有中立
咩時代，仲有人信政治中立

竟然唔係死哂三隻

好奇一問 佢地平時係咪義工

依家連登仔網上發表意見要格外小心（因為特區政府/警察mon住
最好用其他暗號代替：

FQ=憤青，
ZF=政府
5mao=據說有搶手為幫助某一方發一個帖子給5毛錢。。。不知道真假
JY=精英，
WT=網絡特務
NC=奴才，
參考資料：天涯

咁你仲唔走

原來老婆有左4個月

慶祝佢死左同有事報唔報驚冇關係

佢老婆好快就會另結新歡

佢好人又點
幫左間唔好既公司打工

On9仔 駁你都廢事

好仔唔當差呀！聽撚過未呀！我依家好想開香檳慶祝呀屌你老母！ 咁掛住佢你落去陪佢啦撚樣！！

大肚老婆一定好快搵新仔埋單

好奇一問，你唔係連登仔？

幾百萬孤兒寡婦金
排硬隊

學你話齋, 班憤青現實生活咁失敗, 除左發洩喺人哋嘅不幸之上仲有咩人生意義?

毒品調查科

自駕遊出事原因，一個司機楂全程長途，趕行程直踩，高估自己體能疲累過度，唔熟路又揸得快，要分心照顧其他人，例如屙尿屎急肚餓唔舒服會更心急，趕時間沒有善用路邊救援服務！

若然未報 時晨未到

袋得呢份人工 業自然會上你身

睇你福報夠唔夠抵銷，唔夠就親人還